其實d商家佬會怪所謂既暴徒定係林鄭？

無腦藍絲肯定怪所謂既攪事者，但有腦商家，高中產其實會屌邊個？

死黑警從來無認真關心過香港人條命
講緊被死亡個案，佢仲係度冷笑、當笑話

香港人 請承認自己根本唔係搞緊革命

欺善怕惡

見公司高層都係小屌政府大屌示威者

佢唔理所謂暴徒定林鄭，總之就係影響生意

心知都唔講啦
班有錢佬係得誠哥有先見之明
一早搬走哂D生意先夠膽出聲

一個係無大台既一盤水
一個就係日日授緊薪個個月出緊糧既團隊
你話呢
香港始終最話得事係商家佬, 忍耐多陣啦

兩邊都怪,阻我做生意就要燒出袋

藍絲點都係屌示威者先，可能會屌黑警點解唔殺晒d示威者

777
其實班商家佬會驚送中多過一般市民
中共想幾時夾佢地就幾時夾, 唔係話無錢係連命都無
不過佢地上左賊船, 無得出聲同林奠割
除左美心老妖無咩印象有大粒商家佬出黎屌

佢只會想停 邊個贏完全唔關我事